幼貓燒鬚

好百厭，成日跳上counter終於奶野

另付奶袋照

佢訓左我個位啊

黃貓

好可愛

巴打屋企好大

好鐘意灰白 貼多Ｄ
btw，希望經過今次佢會知驚

其實佢有五隻腳

好撚搞鬼 巴打住外國？

思考貓生

唔準做野陪我玩

思考貓生

好粗魯
男定女

我果兩隻都成日思考貓生

🤔

有追你上個post
兩隻貓肯同返樓主玩啦？

吞精

曬命post 完。

通常灰白同我玩咋，夾硬抱橙貓都肯陪我一陣既
橙貓通常玩自閉 淨係我起身放工同喂罐罐果時比面黎嗲我

灰白貓就癡身到我痾屎果時都要企係廁所板掂住我
有相不過露左我半邊屎忽所以唔post喇

不過我一唔理佢地兩隻又自己玩

之前出海釣魚我返到屋企佢癡實晒，仲比條魚嚇親...條魚大隻過佢

唔好提
懷疑同佢而家咁癡身有關係
打親機都要訓我椅背，一係就搞鳩我隻mouse玩捉老鼠
玩mon hunt 用xbox制玩緊冇啦啦視角fing下fing下

巴打屋企好大
Btw養唔養狗 識自己去廁所

養狗要放好煩
香港屋企人就有養
我就照顧唔到，份工有時要ot,養貓有auto feeder 搞掂晒

Comment太快真心左
Btw 個comment好熟
上個post又係有人要做狗

佢贏返個位喇終於